{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008851",
        "source": "도서",
        "writer": "김민수",
        "ISBN_ISNN": "979-11-92265-62-9 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 100섬 여행 남해, 동해, 제주편",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2022-08-08",
        "domain": "자연관광",
        "title": "매물도 (3)"
    },
    "text": "売り物島は済州道に位置する村の一つで、堂琴村と共に売り物島のもう一つの村だ。 ここでも旅客船が定着し、便利な移動が可能だ。 民宿施設が多く、釣り人が多く訪れるという特徴がある。 ヘプムキルは閑麗海上海百里道の5番目のコースで、公式名称は売り物島コースだ。 両村をスタート地点とする循環コースで、難易度が適当で、特に野花が調和したカルメッ色の稜線の横には広大な空と海が開かれており、嘆声を誘う。 梅の島旅行は、フと連携して続けることができ、始発で入ってフを探訪した後、次の船に乗って梅の島に渡ってキャンプやトレッキングを楽しむこともできる。 また、初日は売り物島でキャンプした後、翌日はターの潮時に合わせて移動する方法もある。 このような多様な旅行方法を通じて、売り物島をさらに楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "売り物島はどこに位置していますか？",
            "answer": "売り物島は済州道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "売り物島にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "売り物島には旅客船が定着し、民宿施設が多く、釣り人が多く訪れるという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ヘプムキルは何番目のコースですか？",
            "answer": "ヘプムキルは閑麗海上海百里道の5番目のコースです。"
        },
        {
            "question": "ヘプムキルの公式名称は何ですか？",
            "answer": "ヘプムキルの公式名称は売り物島コースです。"
        },
        {
            "question": "売り物島と堂琴村をスタート地点とするヘプムキルでは、どのような風景が広がっていますか？",
            "answer": "ヘプムキルでは、カルメッ色の稜線の横に広大な空と海が広がり、野花と調和した風景が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "売り物島と梅の島の旅行を組み合わせることはできますか？",
            "answer": "はい、売り物島と梅の島の旅行は連携することができます。"
        },
        {
            "question": "梅の島への渡航方法はありますか？",
            "answer": "売り物島から梅の島へは船に乗って渡ることができます。"
        },
        {
            "question": "売り物島でキャンプを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、売り物島ではキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "売り物島でキャンプした後、次の日にどのように移動することができますか？",
            "answer": "売り物島でキャンプした後、次の日にはタイミングに合わせて船で移動することができます。"
        },
        {
            "question": "売り物島を楽しむための旅行方法はありますか？",
            "answer": "はい、売り物島を楽しむためには多様な旅行方法があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 391
    }
}